不知不覺 24/7 FITNESS 已經開到第35間分店

好想知背後個老細係邊個, 疫市仲不斷抗張, 呢一張比租都比死佢
24/7 仲要強調停業期間唔收錢
分店開到上水, 東涌, 屯門都有
沙田分店講緊有5000呎

P記食左咁多年水都係得21間分店
24/7 短短幾年都35間, 黎緊仲要繼續抗充緊
GO 24 同 ANTYTIME 加埋都唔夠佢玩

特許經營

真係有咁好生意？

資金雄厚=藍絲
大家都非常支持

美股港股咁龍
有錢人要有錢要幾難

特許架渣

全部24既都係特許咁制
有d間間設備唔一樣 可以好撚大分別

聽日book左試玩，有啲咩要留意架？

5000尺對於一間gym黎講好細姐

着多倏底褲

我只驚有今晚有PT係我身邊

間間分店細到仆街 比狗做 機又唔多

帶多幾張信用卡
驚你唔夠碌

咁驚，又話冇人sale

擺明玩鳩你囉
連登講2句又信
小心俾人插屎眼呀 著貞操帶去gym

絲打係呢間比人sale過？

重有間SNAP

P記好似2324 間 同埋p記唔會再擴充啦 分店都夠 以家1000 蚊一年 抵撚到癲

有無人知係咪報左邊間分店就靜係可以去個間分店

補習天后Ingrid（黃靜怡）， 創立健身中心24/7 fitness

Search Ingrid Wong

老細係補習婆，不過唔知佢係咪大腦細姐

補習仲好搵過健身，大把水魚衝去補

PT唔sale你食咩開飯

利：被軟禁老sale經驗者

9up當食飯去試玩完係會入房傾 但一D都無hard sell
平時做D教練一係有堂教緊人 一係無堂坐office唔撚理你

全港都去得
Face ID入場

屌，咁即係間間一鳩樣

唔該晒，上次我上去參觀佢都冇hard sell我先book左今日試玩咋

講真點會唔sell
睇吓硬sell定冇咁硬嫁姐
唔通個個PT都full schedule 咩

本身話送三堂pt 畀我

一嚟勁好笑容
做個test先
講到你佗背有肚餓bye bye肉高脂肪全身殘廢咁

坐低就問你拎咗信用卡先
然後第一輸叫買幾百堂
唔得就第二輪買百幾堂
再唔得就sell幾十堂
再唔得就一堂拆兩堂
講：「本身一堂收你60分鐘，我計30分鐘然後你自己練30分鐘，就可以多double堂」

我都堅持唔買
即黑面
然後話送嗰兩堂都唔教

完

你咪狗囉 啱你做

開24既就係
P記果D

理撚佢，今晚唔帶卡

教練教你點玩完時 臨尾會有brief 講下你身體問題可能都係想你join佢啲personal trainee plan 我咪話無錢就照玩俾月費就算 佢都係講句考慮下就放咗我出去自己玩 算唔算有sell

真

啲流程Exactly同我一模一樣

唔好帶卡
帶車錢飯錢傍身好啦
搶極都一百幾十

你呢個勁仆街

下 完全無Sell過喎

沙田果間點？有冇巴打去過

go24 唔係，全部同一個老細

叫返呀sir

邊一個分店？

正常sell係可以接受既我覺得 sell堂又唔一定呃人你拒絕佢死LUR就話姐

唔知有咩原因仲會有人去P記玩

呢個post講247喎
上面話比人sell個條on9講緊邊間啊

1000蚊一年仲平過市政邊敢入去啊

我24/7玩左三個月都冇人sale 過

上年仲學生免費玩足一年伏味濃到